[請求] 有無人接收大麥皮蟲 (合十)

啱啱開始養守宮，見佢有少少瘦，想試下餵佢食大麥～
不過佢唔食，淨係食蟋蟀 :d

大麥係金魚街$20份量，情況良好，未有發現死蟲
希望有師兄姐接收，唔收錢，只求有人接手。

我今日先啱啱買完$10蟲, 你試下夾爆個頭, 咇d 汁出黎睇下佢食唔食? 再唔係餓佢三四日啦, 應該都會食㗎

試下養住佢 你如果將佢地每條分開 佢地會變蛹 之後羽化變成蟲

今晚煮飯加幾條入飯煲食埋佢啦

你睇下執到刺蝟果位巴打會唔會要？
追po 見到刺蝟好似要食麥蟲

唔係唔洗咩
不過問下都好 好多人有多出黎野都去比佢

好的，再試試先~ THXXX CHING!!!

資料更正，我都係$10份量:p

表情撚